話你知當玩撚到行刺/暗殺, 蝴蝶效應會係點

1.全香港人都唔會再覺得掟汽油彈同炸彈等級數既行為有幾暴力
2. 如果暗殺政要, 全港深藍建制會計劃著草
3. 如果暗殺魔警, 魔警放工會淆撚死, 心理壓力巨大

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

好!!

五年前既post

如果真係玩到咁 佢都咁樣做你頂唔頂得住先
識玩應該好似貿易戰咁 揸下放下

暗殺popo online之前唔係話有個團體已經研發緊介封測左一次？

各有各做，手足做野，你唔割蓆就得
烏克蘭就係用麻包袋迫警察下跪

蝴蝶效應咪撤僑
然後戒嚴
老解進場
甚至WWIII

當餐刀都當攻擊性武器，當黑警放過黑社會 甚至合作，呢個城市已經無跌序可言

呢個係其中一個possible outcome, 到時咪覽炒囉

我怕到時求其一間外媒一句ugly就又割又屌 唔好點點點又乜乜柒柒又盛

唔通要開通新職業？

最後發現原來因為白衫勞資糾紛
又或者因為藥房生意下滑黑道錢債糾紛
又或者因為警黑祭旗傾唔掂數有人郁手
甚或乎西環決定玩舖勁

咁就變核彈